強烈要求阿倫阿B梁家輝立即出黎撑警

你老味出黎呀，你唔係龜縮呀？香港人記住你地架